美股認真討論區CDXCI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

記得retweet

kodk走呀

俾儘10蚊

今日好快爆1001

又一個post

cls 咁快又爆左post

要去長洲grad trip 啦

Kdok會上40

仲未放?

INO 炒底有無反對

點讚跟我拿 BIG MAC 加大餐+麥旋風

頭先個post 1002?

LM

小心 j powell講野

邊度交收

我果然是一名專業的DAY TRADER

名師出高徒
忘巴好野啪啪啪

你叻呢鋪

上環信德中心?

跟機

入咗賺30蚊但沽唔切倒輸60蚊KODK總結

連燈仔又話上100蚊

全部都升定晒去先

有撚拜過佢師

已讚 分享

Retweeted

你對住佢打個飛機？

monster

次次佢一講就跌

想食MOS Burger

佢當你係仔咁養

佢發夢啦,唔會為佢射精

有咩講

P 巴好嘢

獅子式訓練?

好似行上一層有得買

屌大淡友 又想沽幾多

痴線,.無咁既養父

50個班點算

Ifc

跳樓

沒事,會升返

準備jump

p巴 下望幾多?

頂唔住喇 升到想死

聽日牛雜我既

你地買幾多股kodk? 個個咁緊張

我先，1000

契媽要妹幾耐

屌 不小心負平左

市場懲罰我既貪心
止蝕！

人生太短，

依下沽空賺左6600鎂

M巴岩岩有冇去賭場

樓上200萬上落

突然間咁勁，又有池俾你沽

原來尋日應該聽徙巴講孖盡allin冇聽話後悔左

你想SHORT呀? 唔好亂黎呀
我經過專人訓練的

Kodk

維持不變/ 負會點

就嚟變契妹
仲等緊arkg轉綠

我先，5股

無啦啦俾我見到沽空池有貨,俾我掃鳩曬

原來我地只係契弟

想put

孖左IB account 冇孖支牛想死

大師

Kodk賭場重開

p巴好野p巴好波

我地菲林 個PO又慢返

正數啦

p巴好快就係下一個少年股神

D PUT 8月21日WO

升緊 有d擔心 p巴

負=升
不變=升
升=升

超級巨升

可惜,等埋TSLA 上2000就退休

P 巴我地怪錯你

TSLA係咪要重演琴日既慘案

負會升咩

點解指數會靜到咁

1股玩開心

等fomc

JPOW未出場緊係定左身先

巨頭聽證會 +財報 ＋ 大淡友講野

想跟你call g

下隻爆起係咪htbx 隻vaccine有料到

想問下今晚D大單野幾點諗住訓陣

Hearing開始 納指即刻插
番棍先

大戶未收到內幕消息，冇咩藉口沽，用程式盤鳩托引人入市

Sono入左

台積會戰勝歸來

Taiwan No.1!
dklm 即時轉晒所有現金去外國

群P?

5股
旨在參與

夠鍾放貨

naked put leh? 應該跌唔返10蚊個D位

多左錢入股市 升

銀都大跌

簽唔簽名好

喊出嚟

咁加息就會跌? 轉去安全啲嘅野到?

睇緊 幾錢入好

OPTION依D野問依位人兄會好D
@忘了愛

NOW

有，準備19接貨

諗緊入唔入坑好,呢隻好屈機同埋MRNA搶哂風頭

咩事插水

轉曬錢去玩KODK

DJI 不動如山

有乜好喊？你果一刻覺得仲有得升點會賣

啲錢又轉緊去廢老股

啱啱開咗美股戶口。留名學野。

個時留左3張由佢

屌你

貼AMD 倉 岩喇

其實支牛點買call 啱啱先approve 期貨戶口盲鐘鐘

呢個係期權黎?

Ac要有25000

來吧特大災難

FB

25000鎂？

真係個四隻插得最勁

新手指數+100000

nplm

睇唔明佢係撐邊面

佢想搞邊間

ALL BIG TECH

TSLA又上番去

呀媽爽一定係頭位

全部大TECH自身難保

似fb
但係fb 都係defend ig wtsapp唔知可以點

Elon又出口術話驚google ai

佢想搞哂

點睇Htbx

真幻二

奶民主黨鞋底嘅都會仆街

轉去廢老股避避風頭

所有熊軍聽令

一大棍

蜥蝪人就一定就唔甩架喇，下一個可能係gay cook

冇消息冇得搞

點解trump要搞tech公司 損人不利己喎

靜啦唔係隻船又沉

集合沾到納DEE落6000

因為tech公司唔跟國策行

L子加油幻2

買住30股長揸一排

因為奶共

Intel dllm

太大控制唔到?
驚大過國家,或者俾外國滲透控制左?

有乜野廢老股推薦

應該有D TECH係TRUMP個邊??

g持

專人，忘巴?

舊經濟股囉
銀行公用股

應該係驚大選前期操控言論,搞死侵侵既連任

twtr 琴日先ban trump jr account 12 hrs

BTW KODK終於融完

Tsla

同佢唔熟

聽日黎拎?

有冇大麻股苦主

堂食ok

本身好多大tech股老闆都係侵侵親家

太大隻又點會俾外國滲透
是但兩隻加埋都夠做一個股票市場
控制唔到就可能真

拉闊張圖黎睇 支陽燭好誇張

WORK仲洗緊盤

唔關msft事佢冇封你Twitter唔好搞佢呀

7蚊入都五倍
Tsla 700蚊入都係得兩倍 垃圾股

想買隻野仲升緊

OK

結果睇左成晚1股都冇入

可以

BIG TECH食屎啦

尋日升咗十幾廿%今日回番幾個%有幾苦主

我都現價位買左msft

AAPL走唔走
定賭ER

ASML只睇圖好似玩完咁

cgc有賺
apha

渣架 有錢都唔識執

KODK 企穩31 要入就入

幾點er

我覺得AAPL ER未必靚仔

冇人講Tsm 入得

HKD

入左22.5put

依家鬧美國政府就冇問題
係youtube批評強國就黃標
唔知之後會唔會越黎越嚴重

睇下最後係trump自己出手,定係兩黨共識
咁先知係為選舉,定係國策

想知

唔係講左話預唔靚仔？ 支牛d 資訊

咪癲啦 一黎就玩期係咩玩法
真係以為咁易十倍咩

唔輸下交下學費點賺大錢

話左支那銷量超高喎

幾間野過濾到好似中國咁
淨係比你睇佢地認同既野

聽日盤後

前日金銀黎個大V已經唔知幾多人爆倉

老實講佢地無收中共錢真係無人信,外國邊有可能咁樣操控言論

買定d sqqq

係咪speaker個間？

有冇人知fb er係盤前定後？

咩料 Matt哥

今晚要放哂所有股票 包包今日出黎講既野一定會另個市暴跌插水

D 大tech 市值係好燃高，咩GOOGLE，APPLE, MICROSOFT 求其一間市值已經係成個 加州 半年已上GDP

係 上面話點解唔搞騰信

大佬佢地CEO全部都換曬 公司入邊仲有黨員睇住 驚閪咩

特別係Google控制太多野
係時候拆開佢

Amzn 同侵死對頭 華盛頓郵報成日寫鳩佢
Aapl 左膠 但有聽話搬廠返美國
Googl 左膠至極 特別個死人youtube
FB 唔del政治野比左膠搞 近排話想搞比user睇唔睇政治野

你地點諗？

你好似徒巴
都係睇到好淡成日叫人清

youtube抵撚死 之前吹美國軍人係源頭就冇事

武漢肺炎就黃標 含撚啦

不過一陣講野 同d tech 無關係？

今晚升上3300
到時你地又係到叫春

唔睇政治野既結果咪係
DELETE反中既野同TRUMP既野
5毛同左膠野就留低

但係今日主題唔係講壟斷咋咩

唔洗據說 係必須

你唔畀佢爆大邊 可能升呢

utube=google

認真
搵野hedge下好
上次FOMC完就跌5%

侵仔要做鳩佢地既話個hearing講乜都死啦

上10632樓上得唔得

期就到

powell幾點講野?

梁定邦拆解「企業姓黨」： 黨委肩負兩大任務

盧溝橋事變當年架仔夠話搵佢地士兵

銀行股升定先

要企穩樓上

2:30

痴撚線
Trump狂發twitter搞鳩人。痴撚線

熊騎巴 企穩先入？

有冇人賭paypal財報？

咁快無人理kodk

結論就係侵無錯，big tech 都要打 pat pat

熊軍統帥

個hearing 唔係歐洲搞？

SP 165

佢話d藥廠狂屌佢 因為佢降低左d藥價

有既出邊班苦主 一早散左場啦

咁其實兩邊都冇問題

本身齊貨喇
不過企穩安心啲

賭佢beat er
下插20%

咪係囉所以今晚四巨頭

因為絕大部份tech & 資訊嘢都係左翼控制
當然同右翼立場/作風不同

炒完就傾下正常野啦

快閃快到咁
應該唔多苦主

Carr有冇人睇好

聽日仲要3巨頭er

有無人賭ups earning

一定好多
4月以黎推post推得咁快得六月頭少年股神同前幾個post

fb 同侵有咩過唔去 好似跌緊

會平左?
以為之前靠中國製,會平過美國自己整番

炆啲喎貨運公司...

一直持有 @24.00 200股

下半場會唔會有個籍口轉燈

見佢而家隊緊上去

加唔加倉 得40@23.5

佢一出ER就分分鐘向下隊

靜到

用行政命令強行降價
算啦 依D野 永遠拎唔到平衡

應該好多

賭佢好似fdx咁 爆升

用港股個套正股驚閪黎玩咪好多

我就唔加啦

放到同trane一決高下

500股 由22.22慢慢買到26.00 平坦價23.8888

kodk 已成condom

33.8入 34 出返黎 1000股執一餐LUNCH

搞乜 剩係炒起D賭

Sq終於走哂叫做賺返餐晏仔
之前高位買落 溝極都仲係127蚊
預佢仲會磨左幾日 可能都係127徘徊 再出earnings
走哂先 等之後有機會跌12頭先再入場

$200 鎂 lunch??wtf

個市一到呢個位根本無力再升..成個月都係咁

明顯係俄羅斯練膽大法

又升熔

睇完kodk之後覺得其他好慢
同拓海揸車一樣 睇嘢愈來愈慢

等緊KODK 空池再現

連p巴都覺得貴

BA個鑽石能量底勁到

可能佢BOOK酒店房食

琴日fb 同twitter 又del 侵d post 一定好撚嬲

又停左 可以炒返？

你唔止呢個數

賭場重開

又玩過

買定黎手 賭場1點重開

下又炒過? wtf?

岩岩鬼佬放飯所以升得咁慢

又賭

33買少少 轉頭又斷咗

又升過

早30秒@34放哂佢就開始爆

KODK 第二浪開波了

睇下拉唔拉到民調

一陣開番做唔做得番5秒就停
實在太有趣

Same

睇黎我唔啱炒股

巴打放得好

我都係 .. 賺少2皮

太刺激，今次食花生算

早兩日頂唔順佢chok
放左

有冇巴打仲有貨係手

唉

倒插喎，好睇

31蚊鑽石低

換手率公廁咁

Kodk又上

信契媽唔驚

80左成晚

開波了

現價買唔買得過

好彩35入38走到

TSLA都回緊

NKLA 2.0 不過 基本面好D

唔敢睇
驚手痕

我都唔睇 一陣一入完又跌

又想40

邊個60入咗

唔知但我長keep算

訓覺唔敢再睇
一定手痕

又黎料

係，我都試過，畀佢扣完。之後我填翻w8ben，過左三日佢退翻畀我

睇左一定又入貨

其實聽日咁多野同時公布
有無人都好期待個市

本身有賺 28蚊入咗隻put又比人殺咗

其實佢升幾多先會停

Work又紅

NEVER!

又嚟？

我指停牌

諗緊使唔使cash out哂啲股票先

JPOW再唔出黎張PUT要變牆紙

有無crvs船友

每日食個V可致富

柯達好似炒期咁
夠幾格就食

日日磨緊上去

等第一碌 大魔提高佢目標價

倒V喎，你put?

arkk得罪左邊個
好似比個肥婆壓住透唔倒氣咁

ER後有啦

咁又唔洗
但聽日gdp真係好期待

望下work, sq, tsla

到底WORK做錯咩

29蚊入都可以輸

佢唔係出console喎

妹咗成晚 去食柯達花生好過

我用firstrade

30蚊有貨 信錯契媽

出新console佢遊戲廠應該都有啲著數？

唔知,總之我係後補畀佢,佢退翻畀我

有冇人賭FB?

kodk 開車

三隻死肥婆

42

又升返cls

EA 呢 D 傳統遊戲業
成個媒體業都係佢嘅對手
Tik Tok、Netflex、連登…
呢啲野佔多咗時間，就少咗人打機

Kodk咁都有得執多劑
我愛美國啊屌

44

係

唔敢溝

唔敢入了

逃生門咋

終於賺返蝕左果D

39

今鋪真係好走啦
似U型

點睇聽日carr財報

直線落返去

跌到停牌

極限43.5入，44走到

又溶

聽證會

準備直插到變亳股

又停 想點先

巴打真係要斬手指啦

我諗30鑽石底

31入, 想斬了

38買43放 不停looop

有侵仔個幾億 點都有10幾蚊既 但40蚊就..

點睇一陣FED

BLCT 都升25%
發生咩事

5.5

岩岩做完野仲玩緊

Kodak 又嚟玩嘢呀

40@$55入左, 31.9放
之後100@$30.2入返,再43.1放
唔再掂了

全撚部廢話呀jordan哥 仲要唔俾人講

今晚kodk 有排玩

會升到價位停仲要fed 會做嘢添

新手一問 咁樣直插法 係一次過放大貨 清哂d買盤？

一樣 43->44走
再44->44.2走

想買d kodk留過夜睇下聽日點

仲有冇人hold緊疫苗股

岩岩做左換頂俠

入場價黎講 ASML 定 MSFT

見兩個都高位跌落黎, 但MSFT通常妹得耐D....

博上升返黎講 係咪ASML好D?

kodk應該有莊睇緊
旁實38鑽石位

買咗隻htbx期待下
只要有日出到消息就fat fat了

而家個市變左 好消息大升 無消息細升 壞消息悶市

仲hold緊mrna同azn, 係咪等消息算

岩岩見到個4000股買Kodak

Jeff Bezos 肥咗好多

有乜為

𠵱隻嘢上市嗰次 輸咗幾百蚊 走曬

但佢跌唔到落去

疫苗股真係冇咩搞，等下佢地啲final trial results

死人 公司無錢賺都照升

3十幾買左20股擺下 博佢上50
穿30就撇

人地聽證會又關你nflx事，跌乜撚

咁唯有strong hold
見佢係咁妹就想沽晒佢
成日都係人地炒完先入貨

KODK大戶全面入場

Tsm重有得升

我都係新手

低調

大戶岩岩放飯
而家埋位掃貨

WORK: 你宜家係咪睇我唔起

話定唔歷史畫面黎
今日唔知聽日事

見到自己個倉紅晒
其他想買又冇買到既股就係咁升

靜

悶撚到 早知訓多陣算

慢慢嚟
我都好羨慕啲巴打玩KODK賺好多
可惜本少

有冇人賭fb財報？

ASML 跌咁多都無人理
機會黎了

有冇人睇緊hearing

守唔住個空倉，手痕入野又放返
做乜9

今日盤前都想入
但可惜已經冇CASH

認真，仲會升到幾多

吹水大會

我17 18個陣冇入

最多45

劍指50 再炒多round

睇下過唔過到45

BNTX點睇

Tsm

Bntx 入手好時機？

同問

Fed 幾時送錢入嚟

TIM COOK 個TONE 好似SELL 緊IPHONE 咁

係到sell緊apple product

郁啦

發覺有啲股冇人提 靜靜地升幾好
連登真係好燈

not today

我入咗少少

83

大戶入緊kodk場

唔係今日盤後咩？

就fomc

一野25k shares

“What is API”

WMT 做乜鳩

等睇有人炒妖股hold過夜

I can feel it

屌倉入面隻RTX同TSM係度拔河咁撚樣

ceo on congress
reschedules to tomorrow
check fb IR page

BEZOS 講完走埋佬

個聽證會係咪個個都話自己唔係好掂，唔好搞我

zuckerberg個cam疾到真係好似機械人

FB係

3G時代視像通話咁撚樣...

Tsm 果然冇買錯

zuckerberg講到咩都唔關我事咁

呢個會唔係傾antitrust咩

咁樣咪無人知

肯定係佢地舊 facebook portal

Bezos 講自己出世有幾辛苦

隻kodk 玩左幾轉
真係心血小d都死
仲未cover到啲疫苗疫輸既

賭場無曬人啦？有排玩喎

你諗住幾蚊放？

無得daytrade

39-41玩左幾轉

45走一半 再睇下點

“The most popular messaging platform is iMessage. The most popular app for video is YouTube. The fastest growing ads platform is Amazon. The largest ads platform is Google. ... that’s competition”
-------Zuckerberg

已rt

最驚佢玩下玩下真係上返50+
聽日盤前一野跳返30

玩唔撚過
根本玩緊盲眼落注賭大細

Why me?

點解依家又唔會溶

iMessage

美國一定係

總之唔係messager啦

仲有冇人賭緊

0.25%

asml成晚都不動如山

唔加唔減

開始黎料

Tech hearing係發爛渣

指數趺

有大戶+莊睇

我啲公司債ETF會唔會比JPOW收皮

有聲明未？

47 放咗

賺咗7蚊

有冇live

而家條友0.75倍速咁

Fed holds rates steady, says economic growth is ‘well below’ pre-pandemic level

頭先38.5入 43放左 驚死

50

睇唔透

咁又唔係好清楚 sor

個膊卸到 我都係聽到呢到心諗咩料啊

諗緊同MSFT比 博升入邊個好

2個都而家係回左勁多, ASML應該亦好難好似INTC呢D咁繼續跌

指數chok咗下

BTW DJI期指咩事

wa 咩料咁 chok

大將軍把金口可以chok到波指1秒上落200

好似6月咁 J pow 一出黎講野就跌

會唔會*

本身仲有一絲希望會negative rate
不過printer繼續brrrrrrr就ok

想問下有冇清有QYLD呢隻

我好記得6月10大彈完大家話冇事
之後下一日股災班少年股神上晒IFC

金銀嚟料

等上50！

50都黎緊

有人為咗搬屋殺曬自己啲貓

想養貓的人領返隻

39入45放左 太好玩了

個市似想向上

Kodak仲未炒完

啲人見到tech hearing無料到入市?

今晚成交多左

收盤60 u think u

DXY就穿93

橫行

等多20分鍾睇大佬出場先
上次中過伏

金銀又跟住一齊chok

大家可以埋定位先

無啦啦拉升 淆底

係咪想拆IG出黎
即刻買爆佢

維持利率不變，仲有咩up

拆IG出黎買FB先?

por que no los dos?

上兩次都跌，好少會重複兩次加上今次VIX冇升

琴日跌嘅今日升返
石巴sp77好掂喎

可以參考下上次大市個波幅

唔睇,太白癡
條白頭佬問zucks,twitter做乜關侵個仔個twitter account

想入asml

片緊GOOG同支那有路

屌你老味TSM真係好撚癲
大盤chok個幾棍 TSM乜事都無
跟住而家大棍升, TSM又benefit到
升夠未?

好好笑

靜靜地

好快有下集

個會無料到 咩事都無 納指有撚排升
經濟咁差 印銀紙速度又要加快
市場資金都忍唔住入市 D tech股又要升上太空

Mr Cuck

此訂單超出了您的當日初始購買力

FT彈呢句野唔比買
有冇巴打知咩事？
唔比daytrade?

入唔入FB好

你賺太多, 要比其他人賺下

最後提示tsm 開車la

唔係margin account
cash buying power用完就無 要t+2

有冇人會入 amzn

Thx
Margin ac係入面開就得？

Profile到㩒吓

Tim Cook 好似佔左上風係咁QUOTE數據KO個黑人

85收市

work係咪賣得

有冇人kodk 50$先走

直頭係啦
黃色乜都唔出！
藍色
紅色
綠色就乜都出！
YouTube又審查！

佢問啲咁嘅嘢
如果你想, 你可以加comission嫁喎
Tim: 我地唔會
但係你地可以喎

減下倉避JPOW先

呢隻垃圾黎 29.1止蝕左

逃生門 但TESLA唔跟升

問佢支唔支持law enforcement

唔好嘈，阻住破頂

無人理過amzn

升到咁

賭場玩完，都係做返正經野先⋯ 咁玩法幾多心力都唔夠

想入

決定左又上返tsm
Amd先走左先 升十幾%好唔慣

JEFF心諗你仲唔問我我訓著架啦

菲林又熔

KODK pk了

KODK又停

FSLY今晚好生性

坦克車

酒呀！！！！！！！！！

三寶都好生性

Tech issue

莊又秒殺傻散

望落去好似好緊張咁樣 係咪覺得印銀紙印到美金就嚟唔值錢
但聽落佢都係要提升市場嗰個流動性去避免企業嘅倒閉潮同埋家庭嘅破產就業市場嘅萎縮

升到傻

AAPL 380 走唔走好

KODA今...

牛軍領袖 呀 JAY

早知唔放tsm
依家衝緊上去好撚想上車

入左煙條玩下

SH驚閪

KODK真係要跌2秒就停

諗住放左手頭個隻TSM都唔得

Q2 GDP wrost on record

JPOW 係咁咳

鮑生好多痰wo

中咗PDT先無得放嫁喎

我都係
一瞓醒就83

ALLIN

78諗左好耐 最後都係無入

CRWD痴左線，扯到咁高

聽證會d人用自己常識去9up

頭先質問tim cook 控制個app store
dllm 自己貨架上咩貨都唔俾咩…見到tim個樣無奈到
你鍾意可以去android上，window上

照高j

我放到喎
個隻今日入今日放
不過諗住再入TSM就入唔到

金價爆升

1日回調..忍命
希望佢下星期企一企 先再入

升能到

無咩位入啦，美國零售市場佢又唔係佔最多，講緊online多姐…
而家又有巨頭walmart 加入online戰團

唔係無錢 但係應該有得GFS嫁喎
不過兩次就ban 90 days好似

白銀是否壓唔住
要爆升了

WMT+呢

啲記者啲mic嘈撚過打風

一個星期做4次day trade同一股
咩典型當日沖銷者
一係入夠25000鎂就冇限制

MSFT 俾啲力啦

前日放咗amd
賺少好撚多
今日轉咗買tsm
盤前78蚊買咗 好彩都生性

佢係咁

cash account都得？

呢星期晶片幾好執

Tsm 84

有25000美金
係咪仲要開埋孖展戶口先得？

仲有冇巴打揸緊PYPL

PUT已成牆紙 幻二見

無錢囉

想問下work衰咩直插咁多

長線都唔知買乜好
係晶片先有啲信心
Intel 例外

我尋日訓前放左AMD，好彩我雙倍左TSM先無咁傷

應該係t+2

我信6000

有就申請啦
申請咗玩day trade唔怕
冇25000的話 就算孖展帳戶都限5日內3次day trade

佢其實邊忽有壟斷過

早一個鐘先上車
買左少少賭ER

30 ok?

今日有隻連燈愛股升6個幾%無人講

升撚到

無25000中咗PDT就無得daytrade

咁可能係我啱啱賣左D錢未返到

沉日放鬼左

衰搞鳩巨硬

cash account - 可以用unsettled fund買, 但要係settle日之後賣, 咁就唔會有事
margin account - below 25K, 3day trade in 5 days, above 25K, no limit

68走咗
都執咗23%
有賺就算啦

開左個孖展戶口唔借孖展
就咁普通買賣炒股都ok可?

其實最多得Google有得講
其他都唔係好合理

徒子又贏，原來講緊Emini 6000領悟力太差

今日佢警告我落單就會變咩典型當日沖銷者
我唔理照開淡 最多唔即日平倉㗎啫

契媽可唔可以生性啲

我AMD無賺

估到邊隻 但靜靜地
俾連燈仔一開名就會跌

入番囉 仲有500%水位

但係EU都想搞鳩d大tech特別係antitrust個方面

F巴 又撚

出手沽番納指落6000未

DOCU

5x吹到依家喎

求下你收嗲

想坐kodk 過夜

你收到email先算

沉日放完d錢去左買金

唔該晒咁多位巴打解答新手問題

same

點解要攬炒

有無人唔信邪，追work

富途唔係無限制T0咩

連登係咁㗎啦
前排amd跌到48嗰陣就係咁踩amd
話intel冇得輸
依家就風水輪流轉

平均價79

坐左3日就返來了

有冇巴打答到我

msft

G持。爆升去去馬會註冊，爆插留返d錢玩回旋木馬，都係做馬主

唔好逼佢啦

Dllm

睇嚟bitcoin會幻2先

徒子頭號fans日日幫佢吹奏係咪應該收返d廣告費

58睇到佢升到而家真係唔知驚咩
tsn都幾穩,唔會狂chok相對上

FB走唔走咁啲貨好

均價207

係琴日嗰7%

三點 沽

AMD

插到仆街

Tsm定tsn呀
尋日有人買錯 笑到仆街

冇野了 ER delay

比機會上車加倉

210

嗰7%都震走唔少人

我見係無限t+0 冇限25000usd

無左連登仔沽，ZM像死了一樣

你覺得呢

tsn 賣肉無得輸

驚比人封account 90日

梗係TSN啦
記住買TSN, 包賺

咁樣好似大啲危一陣你買到突，唔知自己做乜就咁孖左落去就大鑊

KODK40蚊 血肉長城

Good faith strike 先會

金銀做咩又跌番

3點準時大棍

買到就用曬cash要對住cash 買唔係buying power 囉

jpow講緊野?

張PUT返生

隻妖股總味死

點解嘅 ？

最後逃生門

屌呀 快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀

後悔扲咗錢去玩KODK

加少咗倉

利率有冇變？

last hour
溶

直插

開始跌魯

頭先樓上有巴打講到FT係T+2但係我又search到FT係T+3，咁到底係T+2定T+3

3點+JPOW

仲要假升咁仆街

嘩屌你 金銀做乜鳩？

有人發明左練金術？

SLV

邊個係徒子

Jerome Hayden "Jay" Powell 死全家

係咪因為你買左

倫敦金妹妹

點解？

仲升緊喎

買個時小心D睇自己有幾多錢
唔好買到超左就應該ok?

一開市就開淡

做淡慘過做_

係乜嘢做就咗RTX日日插?

L子個徒...弟掛

買野小心應該啦

BA

搭單問埋work搞咩？

新人黎？我只係識l子既幻二之約

FT 應該係T+2 架喎

唔計中間個兩日彈一彈 WORK已經連跌咗十四日

已經唔記得佢係徒定徏

好似叫徒六千

因為從來未掂過孖展呢D
平時聽都係D人借完跳樓
所以問清楚小心D
輸唔起孖展

呢個真係未聽過，有無咩經典事蹟可以介紹下

你唔孖爆咪得
孖1,2千豬左又跳樓咩

你唔孖嚟買妖股應該冇問題

撚狗市

聽日財報大家賭邊隻

Msft

咁又係
少少都OK
不過盡量有幾多玩幾多
廢事借

一講妖股我又諗起KODK

唔計升市嘅話嗰市淨係會跌

去前兩三個post睇吓

其實FT margin ac低過25000usd有冇得無限t+0 定會PDT

FT margin好貴

同埋唔好孖OPTION 同亂做NAKED SHORT

點都係t+2
25000 below會pdt

BTW TSLA同琴日一鳩樣屌

Jim Jordan 好撚垃圾
送佢走啦屌

次次一提負利率就插一下之後上返

係呀
呢個我知

所以都係打算用佢個戶口普通咁炒
1蚊都唔借

點解AMD同TSM係咁升
但係ASML反而跌

Ups

WiLl YoU PrOmIsE tO nOt HeLe JoE bIdEn?

覺 JP 真心想為美國好，唔似其他 politician 咁假

多謝提醒
老老實實
新手仲有大把野學
所以盡量唔掂
有幾多玩幾多

但係會中gfs
唔似港股

高j?

成班推個波比JPOW
仲要隨時變做千古罪人

Thanks

經濟人通常都腳踏實地啲?

末日call 賭佢爆升
賭錯就算數

咩事爆升

跌到我以為已經唔洗用光刻機

咩事又CHOK番上

買入

其實都只係揾個籍口跌

支那仔話華為就黎收ASML皮
好似係

Chok撚到西咁

契媽廢到

QQQ都贏

ARKW2%仲想點

無知一問
咩叫gfs？

啱啱google過搵唔到

放咗一半倉，等待暴跌

屌你喺到講尿片

變撚左契妹

Good faith strike/violation

買msft對沖work

可唔可以比多次條LINK黎

一齊磨

點先會中gfs

into AZN dudes
鬼妹？

Allin左掃左150張末日78蚊amd call，集氣集氣

Account 無cash
t+2啲錢未返到

Ic
多過25000應該唔驚

巴打好fun

Reddit
唔係我account

31/7 ?

清多少少倉避JPOW講完果下

Yes

可能聽日先黎

Facebook 買Google都唔係講笑

3點半power hour chok到爆

我買咗牆紙添啦

地震呀

想請教下

Why 金 銀always drop with大盤

唔係相反既咩應該？

JPow 講完個倉突然成個綠返晒
仲驚過佢未講

條友又UP乜

完全唔關事嫁
金銀同market無咩correlation

金銀避險同牛熊好安全一樣係世紀最大騙局

只係收成期長與短既分別

慢慢妹返上去啦

GLD

掩埋對眼唔睇好過

隻kodak
一跌個裝就掃貨拉上41

STNE終於ATH

priced in 晒啦
淨賣maint邊過到世

Ups爆上吧！

收割期

你啱

上車

GLW 都ATH埋爽YY

美股認真討論區CDLXXXVI

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵唔到納dee 6000 勸世文

真心勸大家唔好再買NQ好弱嫁

不過我唔用行動證明我嘅信心
因為我嘅人生唔係得𧗠生工具

nnvc有異動
過唔過夜

菲林收市前都要熔返次

tsla塔塔冚踩正千五

等下一波炒上2000算啦

就快

菲林識現 收識黎熔 老散最驚

都唔知要等幾耐佢呢排真係好悶

臨收市又停

唔係熔五分鐘咋咩
仲未有反應嘅

連逃生門都冇
恐懼鬥室

15？

臨收市就會停到收市
冇仇報

Sofi FT嗰啲跳海都唔掂

盤後係咪冇熔斷？

QRVO

盤後又上返$35。大莊撚散戶

KODK 仲有得升

ASML入場少少地坐下先

直熔收市姐係玩死散戶

有冇人知hearings 去到幾點

點睇盤後報價

QCOM AH 5%

yahoo 好多啦 google finance search都有啦

直接熔收市 聽日凶多吉小

5G股全升

高通

火箭

Qualcomm shares are trading lower after the company reported worse-than-expected Q3 sales results.
新聞出太快
可以收番改title

感激

QCOM搞咩 盤後一黎就跌5% 依家倒升10% 走先

邊到

咁樣V彈頸都斷埋

QCOM 洗唔洗升 14% 呀…

SOXL睇落有水位

QCOM 同華為合作

大佬林都升

Qualcomm announced a long-term patent agreement with Huawei, settling a major unanswered legal question for the company.
但華為一日冇晶片都要同美國買

仲以為中國機想少啲用高通
又龍又麒麟咁，中階機又用啲雜牌

中芯啦屌
QCOM會唔會好快跌返

中芯得14nm整chips
你睇下intel就知14nm而家黎講係幾落後
我估會跌返落8x 始終成個5G deploy 慢咗

pypl出咗? 升咁少?

前幾日升定咗
170升到收市184都過10蚊啦

尋晚臨瞓盤後set 175冇入到

邊有shop 咁誇

四大長佬答問會好差wo
等睇佢跌

SHOP 琴日開1000淡倉
set曬價平倉
之後都係980平曬佢盤
好在走得快 如果唔係今日畀佢夾死

D 5G 睇嚟可以進下場玩吓

tsm都係5g

有冇ching入左apple, 369入今日380放, 379又買返, 是否不智

TSM又升了

Nio點睇

無興趣

鏞得未

Home 盤後升 44%

正路睇埋聽日財報先郁

點解仲有人高追kodak 耐唔耐有依d爆升股 阿寶.jpg

【美版鬥地主】奶共科技巨頭涉壟斷國會聽證直播

Fear of Missing Out (FOMO)

屌諗住會比jpow 係我瞓個陣偷雞, 清咗啲倉, 點知無料到
瞓之前想入多少少paypal 點知鬼掩眼㩒錯賣瞓醒先見到

日日炒炒埋埋做咩
一隻kodk 身家都番幾倍喇

P牌想讚

前晚成晚特價都唔買
琴晚先黎高J
玩乜

呢隻咁嘅嘢居然可以最高炒到60

入左無人理既ASML

點解特價喎

fb穿210 即入

石巴點部署

等到期收錢

驚蝕底

利申，前前後後入咗三轉，最後個轉40入 47 走

以後唔敢玩依d股

石巴又入返啦

kodk 尋日幫我賺左成球幾，今日射個靚波先

早幾個post 話呢隻野炒得上，因為睇中星期一輸錢既賭仔見西盤後破哂頂，加埋trump仔出到聲，一定會上到20樓上

學識左個新指標可以避大跌..

而家入on9?

破埋頂 溶斷左好多次，唔知有無破紀錄

連郡個個都贏大錢

以為你話$77會入

星期五先到期，今晚平倉

Tsm 勢不可擋

今晚半導會回

契媽買9923

trump仔做莊自己渣左好多貨，點會咁易比佢跌

花式做市...

琴晚簡直食花生食到好飽 第一次見咁insane

龍市 逢Hi Tech Hi藥必升

呢隻野跌唔落
今晚可能又玩過

唔信佢有貨

升左咁多倍
高 J 實出事
我相信聽日會再爆一段再引人買
然後

SPOT份野冇諗過差成咁

來溶斷派對

尋日都有人咁講，點知

前晚爆升300%上13蚊回落都有人咁講
點知琴晚爆到59
今晚無人知咩料

其實音樂串流好難突破

點解你會十幾蚊入左？
恭喜恭喜

屌呢個回覆好有香土味

今溶群俠傳

知道賭仔心理就會入

快啲約p 巴call g

等P巴介紹

一定再爆過 但唔包穩陣

契媽又鳩買

其實ark d etf有咩唔同 又q又k又f

契媽今日黎M? 幅圖咁樣衰

預言：今晚半導會比人洗倉

買馬都有唔同名啦

何以見得雖然最近真係冇咩睇頭

簽名股睇個樣好似就嚟調整完

有貨好驚

ASML有冇同船？

Kodk 癲到
琴日訓鬼左 錯過發達機會

有個新短線技術分析指標用緊，可以提早預知方向。

Penny stock 點會爆升後唔出事嫁
劇本次次一樣